【有片有真相】的士司機撞人係恐怖襲擊！市民自衛！ 咪再講私了！咪再講私了！咪再講私了！

咁樣車人法，係外國標準一定係恐怖襲擊，無差別攻擊市民。

市民將佢拉落車制服，並唔係乜野私了

你班友成日話私了私了！
黑社會斬人示威者還擊又係私了
藍絲非禮／打女學生，示威者還擊又係私了

乜都係私了，而家講到外媒都信埋
話你班人係暴徒，攻擊持反對意見者

屌你班友，求下你地

咪再用「私了」兩個字

以武抗暴、合法自衛，反恐，反黑。

用返呢啲字眼，求下你地。

冇P牌好似推到

的確
無人知道的士司機仲會唔會再撞其他人
控場是必需

幫推
係自衛還擊

香港人自衞啦好

下次自護真係唔好斷關節 會永久性架

壓制恐怖份子

岩，係自衛！我地全部人都係因為人地郁手先先打反佢，咁仲唔係自衛？

英勇市民制服恐怖主義分子

親中恐怖份子發動恐怖襲擊

痴撚線 撞得唔好樣死好撚多人 屌你老母都就入官材喇 好撚難怪比人屌廢老

反抗

我唔明點解而家自衛會講成私了

連登仔係咪中撚哂共狗五毛既語言毒藥？

講到連外國人都認為香港示威者會攻擊市民

唉屌，真係好心痛

外國文宣戰線而家輸緊呀屌！

pish

實彈都係自衞，自衞姐

推

呢啲唔係叫私了，係制伏暴徒癲佬。

好想知個冚家鏟有冇撞到人？？？夾係鐵閘就實斷腳。。。

哇痴線咁多人都撞埋去

自衞

自衛!

的士司機危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害

自衛

制服恐怖分子

同法國尼斯單恐襲一樣。

push
有時換個字就會令人有唔同既詮釋／感覺

push

我都係諗到呢單

自衛反擊呀

推，一早話咗以武抗暴

左膠我屌你老母
咁撚輕傷
手足俾人撞撚死啦屌你地

正義市民制服恐怖分子

要改左更好既
蓋過私了

呢D係制服疑犯

最少斷一隻手腳，咁先符合懲罰比例

推呀啊啊啊啊啊

self-defense呀
NOT FUCKING 私了

我幫你推

市民自衛及保護他人係合情合理合法
無私了依回事 大家小心用詞

自衛呀
咩私了

出面咪講左有兩個手足斷腳 分分鐘比人恐襲式gta撞再比人告暴動 屌你老母真係人都顛

You’re right

講過好多次
成鳩日話召喚神獸on99

同911無分別

自衛！以武制暴！

自衛啊

係自衛

up

既然黑警冇保護市民等勇武手足黎

Push

為警除害

啲狗唔做野 我地做野囉！

正名運動
係自衛 唔係私了

推上去

推 係恐怖襲擊
市民英勇制服恐怖分子

正當自衛

市民反制恐怖分子

成班on9喺度講馬蹄露

自衛！

推
self defense

推件事推做支持政府人士恐佈襲擊

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

盡力煲大呢單野啦 恐襲呀依家

嗰個暴徒嘅行為簡直係想攞我哋手足嘅命，我哋係呢個電光火石之間只係作出合情合理既自衛還擊

推！！！！！！！！！！！自衛咋！！！！！！

我覺得要將個角色推大佢

行使自衛權

用車亂撞人唔係恐襲係咩？
驚咁咪自衛囉
合理行為嚟架喎

支持

藍絲恐怖襲擊

仆街左膠

岩，自衛
唔好污名化

恐怖襲擊

市民自衛！！

痴撚線

恐怖襲擊喎

Pish

激進親中恐怖份子在鬧市發動恐怖襲擊

被撞傷者有無事？好震驚、好撚嬲

依法制服

以武抗暴、合法自衛，反恐，反黑

lm

其實可以殺得

屌

你啱 推喔

屌班on9仲話太重手唔好睇
睇乜柒姐比人車到落心口啦

殺佢老母

啱，以武抗暴

點解可以咁多人講馬提露

合理自衛

自衛反擊

再用私了二字（或其諧音）嘅都係三毛/黑警

咁樣撞法 唔打死佢都算執到

有冇打斷條仆街對腳？

cls

恐怖襲擊反修例民主支持者
Terrorist attack on anti-mask law pro-democracy protestors

我地要以正視聽

推！

好心痛 唔敢再睇

星火： 64 616 642

前排唔係話以武制暴咩

正確 用車撞人絕對係恐襲 市民只不過係保護自己

咁都有左膠？鬼黎架？

以武抗暴

咁本身佢係比人圍緊架車定點，想知成件事始末

反電筒方法：一塊手提橫向嘅大鏡

公了呀，警察唔做咪我哋做囉

褒大

藍絲恐襲

有rb 佢唔理rb 直接撞左個女手足上行人路

推，自衛

以武制暴

嘩 原來咁撚多人
屌你老味真係一人一拳佢都死喎
咁都可以行得番出黎

合法自衛

點都唔割

反恐

有冇近距離片

推!
擺明係恐怖襲撃!

制服撞向人群既司機

幫推，講得好撚岩

又唔係惡霸唔知點解成日用私了呢個字
係講就講自衛啦
如果無人打人唔會有人還手

人渣

自衛 自我保護 self defense！！
連登仔睇咗咁多日4點鐘
都仲未學識語言偽術
叫謝sir 情何以堪？

正經post要推

真

唔好自己抹黑自己

要推比明報，蘋果睇

沒有暴徒，只有暴政

自衛反恐

【炎之魔法書】材料篇

成班連登潔癖冷氣狗割都割唔切

講左十萬次啦我地係自衛啊

我哋喺執行正義啊，唔喺私了

一定係恐怖襲擊

就算錯手整傷佢 手足都一定無犯法

失控的士佬
被理性分析示威者制服

我係被撞手足朋友 傷者一個了解左情況 一隻腳小腿骨折 另一隻腳大腿甩臼 另一個未知

恐怖襲擊 無差別撞人

合理自衛因為生命受威脅

佢唔咁撞法，最後都係畀人打爆車窗拖出嚟， 有冇命去醫院都唔知。 法庭上話係自衛有一定可信性， 唔會有法律後果。

馬提路加埋40幾頁 屌你老味

我和理非
都覺得呢壇野斷四支係基本
究竟係邊個垃圾阻膠阻撚著？
我在場一定當阻膠係白頭佬咁拖佢走
幾時先醒呀香港人
我地要小心唔好搞錯人唔好無理由搞人
但比人踩到上心口都唔還手
人地咪踩多兩腳囉
點解荃灣有鋪頭跪低？
唔係因為比你感化左
係佢知搞你唔化算呀

天祐兩位傷者順利康復

以武抗暴、合法自衛，反恐，反黑。

用返呢啲字眼，求下你地。

空氣推

Tui

pishpishpish

推爆

自衛呀

Mong Kok:
Don't stay!
Wan Chai has arrested a lot of brothers and because they stayed.
Select your target, then hit and run!

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

自衛反擊
自衛反擊
自衛反擊
自衛反擊
自衛反擊
自衛反擊
自衛反擊
自衛反擊
自衛反擊

原來唔止一次衝人

Block

收皮啦 on9 又滑波謬誤 點推導出唔撞就比人拖出黎打死 咁耐以黎有咩實質例子 而且比人圍都係佢高速撞人在先
同黑警話打佢一棍要開槍射殺係合理一樣

執法機關腐敗，民間自衛隊保護人民好合理
大家以後用自衛隊去行動，唔好講私了

為民除害呀

下次再有呢啲休班警 /司機亂撞人，錘仔斷手腳，斷雙腳係最低消費，硬物一野打落關節骨頭，有效又唔難睇

自衛
其實從來都係自衛
根本就係人地郁手先
我地唔保護自己唔通叫啲唔做嘢嘅狗？

依句真

明明係101拘捕
或合理自衛

點解要用鶳依個字？

醒一醒，改一改

手腳揀一樣，撞完人當無事？

的確！！！
係自衛！！！

啱啱tvb新聞淨係話一架的士剷上行人路，然後司機比人打隻字不提有人比佢撞到

推
仆街的士佬

恐怖分子襲港
香港政府保護唔到市民

死的士佬

自衛！！！！

pppish

屌佢老母發大佢

合法自我防衛

恐怖襲擊
以武抗暴

twitter要人

咪再用「私了」兩個字

以武抗暴、合法自衛，反恐，反黑。

用返呢啲字眼，求下你地。

必須推！

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

屌佢老味P牌淨係可以1日1次出post
解放軍九龍塘舉黃旗，煲大佢，煲上國際攬炒，話比d外資聽解放軍要出黎。

推上國際

搵唔搵到片主
Bbc記者要搵佢

你岩，係自衛

呢D先要推

self-defense

自衛還擊

恐襲

仲要後面 架車都停撚埋 啲人都雞飛咁走

有上半場嫁！

撞

佢擺明係每次都想攞人命！完全係恐怖分子！恐襲呀！

推啊

反恐行動

條撚樣恐襲一樣，佢渣大貨車起碼死十個，大家知唔知有幾嚴重，仲講乜撚野私了....搞到件事好似好普通咁

改自眼啦真係要

係制止恐怖襲擊

今次堅係恐襲。。就係黑警唔告。。。都要私人提告呢個司機

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

刪app最好

推啊 推到條友 之後個個人都認得佢

上報！！！！

聽日一撚定要夜晚18區開花

係的士司機恐怖襲擊

大家請改口:
執行公義

睇完條片啲左膠仲會唔會叫手足輕手啲？

反擊 反抗 還拖 101拘捕 等等咁多隻字用 就唔好再用私了

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

快搵人

向國際澄清返

831

果斷私了

唔同傳媒都係咁話私了呢個字眼

控場

日撚日私了，乜撚召喚神獸！屌你老母以武制暴呀！自衛反擊呀！

市民自衛

呢嗰真 手足自衛保自己安全 點知條仆街會唔會又癲又撞嚟撞去

香港人全民自衛啦！

PISH

推 自衛

只不過係自衛

合理自衛，不過所謂私了，亦都指明緊現行政權已經失去合法性，冇辦法保護所有人既安全，人民要自己保護返自己

的確係，但做得更好應該當佢罪犯
大大隻字寫係地下，放佢係隔離影相
唔係個個中/老年人咁跟得貼新聞

全部都係自衛

個仆街冇斷手斷腳真係唔完美
有個男仔定女仔咁就一世 比佢車斷腳
我隻腳都骨折過 好明白有幾痛

屌你老母！有無進化到架？話左有左膠阻住就打撚埋佢啦，比佢老母扎晒馬咁保護住使乜撚野者？話左邊個阻打撚埋左膠呀？

轉轉字眼 對前線好大幫助

自衞 以武抗暴

啱，根本恐襲。

一早講左唔好講私了，你幫人仲講咩神獸。
係替天行道！！！
替天行道！！！
替天行道！！！

推 手足係以武制暴！